嘩軍政府依頭道完歉，果頭就搞鳩班南亞人？

//今日 轉

大量Popo 殺左去細佬個地盤抄身分證

Popo & 入境處

針對南亞人

應該同清真寺🕌單野有關
唔止一個地盤

PS* 我只是於wts見到share出來
相片資料與本人無關
如果有朋友與南亞人士相識建議轉給他們再進行詳細FC//

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

警攻清真寺侮辱回教徒，係中共報復新疆人權法所為！

林奠最叻的一招
呢頭扮同你傾， 轉個頭拉你

要話比南亞人知

港共政權一貫做法
唔意外

和你傾！和你查

成功得罪所有人，太勁

係

Btw 連結已失效
有無人back up?thx

隔離post

你睇下林奠道歉完之後做咩？